新聞稿措辭嚴厲，無疑對《中歐投資協定》拉響了警報； 彈劾涉嫌違憲，民主黨鋌而走險，有人臨陣打起了退堂鼓，彈劾勢必難產？

#紀元頭條雪兒主播 #香港新聞

【名家評大事1.26】
歐洲議會21日通過關於香港人權狀況的決議，相關新聞稿措辭嚴厲，無疑對《中歐投資協定》拉響了警報；
彈劾涉嫌違憲，民主黨鋌而走險，有人臨陣打起了退堂鼓，彈劾勢必難產？
20210126

紀元頭條雪兒主播
37.3K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

請成為我們的Patron：
👉選擇「撐雪兒」，就可以看到雪兒的節目，只是5美元。👉歡迎選擇 30美元 「撐大紀元」，可以看到5位主持人以及大紀元所有節目💪。當然，十分歡迎你選擇 50美元，「勁撐雪兒」，除了表示支持之外，同樣可以看到5位主持人的所有節目。
Patreon訂閱教學影片：

為了更好地跟進，如遇到技術問題，請不要在影片留言區留言，直接聯繫：

電話 / WhatsApp: 37091185 星期⼀⾄⽇及公眾假期10:00 ⾄ 19:00（香港時間）
電郵: info@epochhk.com

❇️訂閱全新【紀元頭條】頻道：

發佈日期：2021年1月日
責任編輯：紀元頭條製作組

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。我們一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：

---------------------------------------------------------------------------

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉——誰操縱、指使了美國大選舞弊⁉️華盛頓沼澤中的大鱷魚🐊！哪知特朗普早已準備好對策㊙️
🛒立即購買：

珍言真語：
焦點速遞：
有冇搞錯：
疫情最前線：
鋒筆天下及紀元頭條：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

聲明：主持人及嘉賓訪問均屬個人意見，並不代表本台立場。

#紀元頭條雪兒主播 #香港新聞